Documento gerado sob autenticação Nº ZVS.366.622.E78, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             2859                  de  18/04/2016
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Autorizar o afastamento do país de BRASIL SILVA NETO, Professor do Magistério Superior, lotado e
em exercício no Departamento de Cirurgia da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do
"111th Annual Meeting of the American Urological Association", em San Diego, Estados Unidos, no período
compreendido entre 05/05/2016 e 11/05/2016, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa -
diárias). Solicitação nº 19299.
CARLOS ALEXANDRE NETTO
Reitor
